你地一個二個咁就話放棄點對得住所有戰友呀屌你

全部戰友同你齊上齊落 一邊頂住d黑警一邊捉番你地出黎
為咩呀
為下次我地可以再見一齊食放題齊上齊落呀嘛
你地而加一個二個咁就話放棄
你叫我地點呀
少一個就係一個
頭排只會更危險
呢場杖有排打嫁屌你
你一個離隊有200萬人為你喊呀

所有想離隊既唔該同我操fit d
下次我等你救番我
撐住啦好嗎

屌你老母你地班仆街